星期一全港大塞車， 返工仲有咩意義。

星期一全港大塞車， 塞住返工又有咩意義？

真係好撚老實， 搭地鐵返工畀人塞鐵塞到爆
坐巴士 條馬路又塞鳩曬，
返到去都仲要遲成半日，
返撚到去，間公司又冇人，
啲嘢要你自己一個人食。

不如唔好返啦。

DOM生 舊登最近點
好耐無上

PUSH
8月5 一齊罷工

大家一齊支持下
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

DOM生

加油

香港人要返工總有自己既方法，但旅客去機場只有2個方法

都唔知做乜
死要面又唔肯走
都冇尊嚴㗎啦你份工

我反而擔心咁多人罷工，條路有無車都係問題

跟著一齊shout DOM生 DOM生

我真係好鍾意返工

Dom生